好擔心，我朋友個仔細細個就成日偷野....

好驚佢第時變左做司徒夾帶

死mk

今鑊撐你

多謝

Ok

好擔心 會唔會佢老豆就係司徒夾帶